Ze had gezien hoe Charlie monsterachtig was affaire ging gemakkelijk in je, en voelde hoeveel minder de mijne was, dus zij nooit gedroomd dat het haar pijn zou doen, en ze liet me eerlijk binnen de lippen; toen, terwijl ik haar spendeerde, stopte ik het plotseling door alles heen belemmeringen, en de affaire was gedaan; ze gaf een schreeuw, omdat het haar pijn deed, maar ik had de deur gesloten en niemand van jullie hoorde het.
